好後生但厭世

好多負能量，仲要生存多幾耐

咁咪做啲自己鍾意嘅野
想做愛就叫雞
想週圍去咪辭職行下囉

唔好對自己太多要求
唔好對世界太多幻想
身體健全想做乜嘢衡量過咪去做

岩

樓主最近有咩面對緊 點解覺得咁負能量呀

思覺失調，抖左半年左右，唔係有家人既愛我諗我真係死左

感受到屋企人既支持係好重要

抖左半年係指停工停學，淨係留喺屋企咁？會唔會好多一個人好苦悶既時間？

停工停學咁啊，好在成日都搵到fd傾下，悶都幾悶，個狀態同退休差唔多

笑撚死
仲識上黎叫春取暖
即係有排都未撚死得啦

咁呢半年你休唔休息到 係放鬆定擔心多？

有無趁機會做下D之前無時間做既事？

唔算太放鬆啦，不過擔心又無咩用。
無諗到要做咩，所以都係廢青無所事事。
就快做番野，希望自己醒目d啦，順利過關

咁聽樓主都幾正面呀，咁咩野令你覺得咁厭世？

廢囉，對呢個世界好多不滿，不過沒能力亦改變唔到，做上層既又做唔來，做下層就好多怨言

咁呢個世界係好多野可以不如意既
有無計劃幾時會出返黎？

搵返條囡

呢年內啦，點都要出番來，唔做野好悶

有時係好難受 可能要學識接受好多悲慘既事發生
如果搵到有意義既工作逐小逐小做可能會好啲